Frequently Asked Questions

Q: What documents do I need to rent a car?
A: You need a valid driver’s license, a credit card in the renter’s name, and proof of insurance if declining coverage. International renters may also require an International Driving Permit.

Q: Can I rent a car if I am under 25?
A: Yes, renters aged 21–24 may rent most vehicle classes with a young driver surcharge. Luxury and specialty vehicles require renters to be at least 25.

Q: Do you accept debit cards?
A: Debit cards are accepted at select locations with proof of return travel itinerary. A credit card is required for luxury and specialty rentals.

Q: Can I add an additional driver?
A: Yes, additional drivers must meet the same requirements as the primary renter. A daily fee applies, except for spouses or domestic partners who can be added at no cost.

Q: What happens if I return the car late?
A: A 59-minute grace period applies. After that, hourly late fees are charged, and rentals returned 3+ hours late are billed for an additional day.

Q: Is fuel included in the rental price?
A: Cars are provided with a full tank of fuel. Renters must return them full to avoid refueling charges. Prepaid fuel options are available.

Q: Do rentals include unlimited mileage?
A: Economy through Full-Size cars include unlimited mileage. Luxury vehicles may have daily mileage limits with overage fees.

Q: Can I take the car across the border?
A: Cross-border rentals are permitted only with prior authorization. Additional fees and insurance may apply.

Q: What insurance options are available?
A: We offer Collision Damage Waiver (CDW), Loss Damage Waiver (LDW), Supplemental Liability Insurance (SLI), Personal Accident Insurance (PAI), and Personal Effects Coverage (PEC).

Q: Can I cancel my reservation?
A: Yes, cancellations are free up to 24 hours before pickup. Cancellations within 24 hours may incur a one-day rental charge. No-shows are billed the full amount.